開始有風向叫人除gear扮被困 直接行出校園

你地全部都係鬼

16:56 警方︰呼籲留守理大人士放下武器有秩序出來，讓警方處理，所有走出來的人，都會以涉嫌暴動拘捕

事實除野坐係入面告唔入

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

但喺可以新屋嶺你

比起你full gear沖出黎比人捉好

一句都唔好信
講得出行出去就句你涉嫌暴動
你仲自己行出去咪姐係認罪

up

係

推

咪撚信 你有無罪 佢都會拉鳩左你先

正確 死都要死係入面(不過touchwood真係唔好有咩事啦)
係入面佢地無得咬你 行出去就係暴動
佢地唔敢圍城餓死人 比64更嚴重

諗點補給 鬥磨好過
比大家知邊個係度封路

拉同告唔告得入係兩回事 最驚係私刑姐

該走既時候就死守
永遠等到走唔走都拉硬你個時企係度唔個點咁
永遠就係有幾個十幾個選擇留 所以其他人都一齊留 往往最後都係依家呢個局面

航拍補給

唔好太on9

新屋嶺每人桶兩刀就夠

點解要走？抗爭？

事實如果我係做狗我唔會諗你告唔告得入
靚既咪搞你 男既咪打撚柒你
告唔告得入關我撚事？

出去被捉 俾狗咬 傻撚左？

真係有好多柒頭咁講 我係facebook見到連個律師都咁講

兩隻癲狗負評我 死全家落地獄啦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

打就梗嫁喇。唔洗坐已經好好

exactly